強烈要求東大加設學位

入職30K ， 但只收得1X人, 根本供不應求, 所以應每科加多70個學位, 讓更多應屆DSE可以成為專業人士, 成家立室, 買樓置業